深圳灣死線，今日係咪好撚多支那衝入境？

深圳灣死線，今日係咪好撚多求那衝入境？

岩岩聽電台，有個司機佬話好撚多支那趁死線衝落黎

排隊當中應該都已經互相感染

入境班友...

死條撚線咩，之後落黎又如何？咩話？打電話黎問檢疫？我無病喎

使乜衝落到嚟。自我強制檢疫14日，其間去邊又無人理，做乜都無人理，靠電話管理日。死未

沒事兒 沒事兒